呢張圖好正wor

一巴cum醒d on9愛國愛港人士，可唔可以整張再激d既

推行動post呀
推畀區外人睇到點樣走呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

推

睇唔到

抵撚死

笑死